垃圾大陸 仆街啦

Wtsapp 都封埋想趕絕人咩
番黎一日 第四個鐘已經想死
與世隔絕咁

咁多個vpn 都無個得
Waterdrop 唔識用
有無人打鳩我

Onekey唔係禁個掣咋咩

唔知係未8plus 問題
直情一開就彈app
仲有無推介呀

要唔要錢 穩定連到？

原來我都有單 但唔識用